「緊火」 屌閪既嗜念大到乜 想去時鐘酒店

唔想再等

唉
土地問題

物價高兼且樓價高
誰可改變

去囉